大學Final year先嚟冇心機讀落去

就快sem break
盡量做想做既野
畢業後更加無時間

搵工好煩，連個sem break都無埋

同感 近排搞FYP D嘢搞到想Quit U

人係咁架啦, 唔通一世唔出黎做野咩
始終要面對社會

加油啊，你已經收左offer，頂埋1落去

捱埋佢 好快畢業

利申過來人

讀埋佢啦屌，之後大鳩把時間你返工，讀書hea 下都好呀

我year 1已經冇心機讀

去到final yr先發現gpa同hon同你搵到個份工唔會有太大關係所以搞到冇哂動力追

好過first year就冇心機讀落去

same

Year1果陣已經發現

其實靚hon 係對你出路有影響

咩科

其實唔係first hon就無特別
另外有心讀最少都second up